電影鳳凰之力Jean vs 電影Sentinels，邊面贏?

當Future past 2023年全地球嘅班搜敵龍一齊對付Jean(新或舊都可以)，邊面贏?
班搜敵龍可唔可以適應鳳凰之力?